[搞大佢] 記者請問，係未果印尼記者自己用彈弓射鐵珠整到隻眼

我要班狗/藍絲辣著印尼人
麻煩用番班狗果時話，有機會自己用彈弓射鐵珠失手整爆自己隻眼

我而家要CONNECT 全世界反華

推

我要班狗/藍絲自己得罪全世界

推呀

:我地唔排除有呢個可能

我要班狗得罪伊斯蘭教!!!

我地唔能夠單憑幾張相同影片就判斷 我地希望當時人去警罪報案

用番班警犬講既野
印尼記者係果到用彈弓射鐵珠失手整到隻眼，當時搵到有鐵珠係附近!

「係直播見到有鐵珠係附近
印尼記者爆眼唔關黑警事，係自己搞成自己咁，同之前少女爆眼一樣，係未?」
記者麻煩咁樣問佢地!

Push

幫我推爆佢
我要班黑警自爆，得罪全世界

我要CONNECT 印尼，印尼要再排華

算佢好彩
唔係射美國記者

唔明

你都戇撚鳩嘅點會咁樣問呀

拉呀 仆你個街 都唔知你係咪弱智

香港咁多印傭，全部都要connect！

仲有人用彈珠咩？

之前尖沙咀爆眼少女，佢地一直都唔承認關黑警事，藍絲/黑警GROUP 話係自己彈弓射鐵珠失手射爆自己隻眼

而家用番一樣既說法，睇班狗點兜，有種就話唔關黑警事

又入示威者數

都得呀，有種唔好承認責任

我等睇98年印尼排華2nd round

手頭上資料不足 希望當時人可以報警協助調查

要連之前爆眼少女果單一齊問
傷勢一樣
係未都唔關黑警，黑警開槍唔會打頭